人在四川城都，你問我答

樓主讀EE?

上原姨姨

岩岩係成都番香港
星期六日凍到pk

早呀

同志们 暗杀习大的任务靠你啦

有冇叫雞

好驚帶唔夠衫

佐倉さん.jpg

聽講樓主。。。

旅行定讀書？

旅行咋
不過成都妹係唔錯

阿漆國家終於有任務給你了.jpg

麗晶大賓館係對面wo

圖

成都女仔係唔錯
我同女友去
參加果d local tour
有幾個都好正但都係有仔
但好淫成日係條仔面前視姦我
烤兔肉要試下
成都火鍋我覺得太油唔岩我
有無諗住去邊到玩？

1Q幾錢........四川妹

之前已經食過麻辣火鍋，表示唔係我杯茶
btw

完全唔啱我

法官大人

依家做緊咩